有無巴絲都有情緒進食/暴食症問題？

有無都係有情緒進食/暴食症問題嘅巴絲？
我一有壓力就會暴食，要食到好飽好飽先肯收手
個感覺好滿足 但又好內疚
然後又變成壓力無限loop
唔知點先解決到亂食野嘅問題

反而係心情唔好成日冇胃口
有時食幾啖完成生存條件就唔食

羨慕你我停唔到

我明
真係食平時唔食嘅嘢食到想嘔
但食完唔會開心
太過唔開心又會突然無曬胃口一段時間

最近覺得做運動自控能力真係會好啲
但係要連續做幾日
然後發現個胃口正常番
食飽就停到

但一停做運動個問題又好容易會翻嚟
你體重浮動個range係幾多
如果真係好嚴重都係要睇番醫生/心理醫生好啲

Exactly呢排做運動胃口同壓力都細咗
我浮動係2kg
其實我唔算肥 但成日好擔心會肥（體脂唔低嘅泡芙人）
覺得都係心理因素影響大
食完又有壓力怕肥
但一有壓力又食

我又唔會成日好擔心肥
但有少少焦慮症
一嚟就想食嘢發洩 食到反胃為止

我都有但我一焦慮就牛嚼牡丹咁
完全唔知食緊咩落肚 只係食野個感覺好爽

搵第樣野黎發泄你既壓力

完全明
其實係disorder
睇咗好多林林總總嘅資訊
覺得唔可以依賴自己嘅自控能力
因為係limited resource
而且壓抑完慾望之後可能會出現補償行為

做運動 冥想 同正念思想
可以代替你自己用「self control」會supress上癮行為
例如我地經歷緊嘅binge eating

Sorly講到199咁
但總之就係一齊堅持workout啦
會好的
正面啲諗 都叫做唔係冇得救啊

通常之前on diet過都有暴食問題
可以睇下《森田治療法》
正正常常咁食飯就冇事

點會冇
控制唔到
淨係想食
就算食嘢唔會令自己開心啲
但食嘢嗰陣可以唔洗諗啲唔開心嘅嘢住
冇㗎啦
應該快啲自殺快啲死
暴飲暴食
自暴自棄
其實都覺得自己無藥可救
冇㗎啦
情緒病係跟一世
唔夠膽自殺就順其自然
等下囉
希望自己快啲死
快啲死撚咗去

食野先有滿足感
成日口痕

窮撚表示冇錢暴食

睇醫生好啲喎

睇咗，有心，我冇得救

情緒病的確係無得根治我覺得
但應該有得舒緩
我抑鬱嘅時候都淨係想死
但over咗又間唔中有啲廣泛性焦慮
其實好多人都可能有呢啲經歷 你唔係一個人

不過你情況好似比較嚴重
咁個醫生有無開藥你食？

主要靠自己但身邊人支持俾咗好大嘅動力我
最少每次一想暴食佢就同我講放心食 你唔肥
好幾次反而停低咗無食 我諗都係心理因素影響好大

即刻去睇下

年半時間左右先厭食激瘦十公斤再暴食肥返十幾公斤
就癲

想問下係咩原因由厭食變暴食

我都暴食四年了而家努力緊

我都有

加油💪時間唔係問題

Bipoloar
抑鬱嗰排一日淨係食一條菜一隻蛋
燥期就係咁食係咁食
依加肥到豬閪咁

大家都係有心理問題先會有暴食症
絲打有無睇醫生食藥幫幫手？

有呀 由唔肯出門口到依加叫做正常生活到少少我都唔敢一下奢求太多

我同你一樣，一有壓力就食好少，要飲奶生存

前排暴食近排係食唔到
又肥又瘦Koop

我都係咁
暴食可以一下食好多嘢 但冇去享受啲食物 係好冇意識咁食 但如果冇乜壓力嗰陣 飲食又可以好正常 但覺得好煩 因為我冇補償性行為 所以體重會好浮動
成日因為咁而好唔開心 好自卑

我相信慢慢會好只係要d時間
一齊努力！

大家都有咁嘅情況心情正常無壓力係食欲正常
但一有壓力就唔知食緊乜咁狂食

係咪之前試過節食節到好清？

無節食過以前身體唔好，食野都好清好健康，完全唔掂炸野、甜野之類，食原形食物）
但就會用食量去補足返，食好多去代替食唔到個d唔健康野食嘅感覺習慣咗食到好飽 而家有壓力就變病態

我反而係唔食嘢 最長試過兩日只飲水

琴晚忍唔住叫咗pizza食
一個人食曬成個
仲有炸雞
不過安慰自己都係一次半次
最緊要唔好好似之前咁上癮
唔知關唔關呢三四日無運動事

一次半次當獎勵下自己
又夠鐘做運動了頂住！

我都忍唔住暴吃咗

可以試下做手印

咁得意嘅請教下呢本係咩書黎？

我都試過差不多份量食完好罪惡但又好舒壓

可能因為前幾日食得好少嘢 食緊嘅時候覺得好舒服 完全冇顧慮 見到屋企有咩就食晒佢
講留咗 嗰晚仲食咗三包嘅繽紛樂 即係六條有陣時真係會比自己嘅食量嚇親 好似變咗隻怪獸 問題係食完之後我唔係真係覺得好飽

我係好彩最近唔買零食
如果唔係應該都係會掃曬/食到想嘔為止

今日食番少啲嘢咁

我都試過差唔多份量前排新年完之後用3個星期落咗5kg(食原型食物，冇食零食，又戒飯，又盛)由77落到72(178cm高) 但頂唔順節食好辛苦暴食返咗1個月，到宜家仲肥撚過之前 應該80都嚟緊
暴食仲感覺真係好正 好有罪惡感可以點解決

幾年前厭食個陣
我試過一餐食咗50碟壽司
之後瘋狂食嘢
之後係咁做運動係咁包保鮮紙係咁喊
利申 絲

想知做咩運動同做幾耐度？
宜家好番？

分唔到睇心理醫生定咩 好困擾

依家好返啦 係咁跑步同跳鄭多燕

可以去睇下精神科我之前食過藥會無咗食欲
但好快又返返黎

我覺得心理生理都有啲問題

其實係 我本身係有慢性病唔止心理問題

琴晚又暴食咗 心理生理都好差下
食到個胃消化功能好差 長期胃氣

冇

我都係壓力大/心情唔好
可以全日淨飲水 食唔落野
係feel到餓都唔想食

啱啱食咗好多嘢
想試吓扣喉 點知咩都嘔唔到出嚟
有冇人可以教下我應該點樣扣
我伸條唎出嚟 食指同中指隊到最入都係唔得

唔好扣啦好傷身架

減咗好多日唔想因為今日而功虧一簣諗住今日咁好天夜晚落去跑兩個鐘 希望聽朝起身唔好重咗

飲水係咪真係可以幫助減肥㗎之前飲好多水反重咗唔飲水反而輕左

好傻食左就食左唔好擔心咁多啦食多左咪做返運動囉重左咪減返 放鬆啲 越緊張越難減最緊要自己健康
扣喉仲傷身，扣慣咗個身體出事真係喊都無謂

依家仲要嚟緊m呢幾日卡路里攝取唔超過200但體重都冇乜變過 今朝見到自己重咗少少好似發咗癲咁 咩都唔理就係咁暴飲暴食 食完之後真心好想喊同死 我覺得我就減肥減快痴線

我係厭食加暴食打孖上
醫生提起過好似唔知有個名叫厭食型暴食症定調轉 唔係好記得
不過唔係瘋狂限制卡路里+做運動
就係暴食
試過減肥大半年減左四十kg但減到不停入醫院
甚至因為肥左自殺未遂
最後頂唔順暴食幾個月
重翻一半
但個輪好左啲
最近係咁比壓力trigger到翻曬黎
唔單止瘋狂restrict卡路里（一日一個迷你杯面就算）
仲要開始暴食完扣喉
已經開始麻木 失去左扣喉既罪惡感
開始覺得幾好
又食到自己鍾意食既野又唔怕肥
依家仲有幾個月先返去政府醫院複診
點好

為其他人而咁做好on9...係鍾意你嘅就算你200磅都會鍾意你
好多人覺得瘦係靚 我都係咁覺得 但係你值得人鍾意嘅地方唔應該係體重做你自己先會吸引到人嘛 佢暗示你肥就盲目咁減 咁下次佢暗示你樣衰你係咪去整容？
自己健康開心先係最重要減到咁唔開心有咩意義 減到自己覺得ok就夠

有，成日食完扣喉

Agger
咁嘅男仔 就算你減咗 佢都唔係真正欣賞你吧
唔好咁大心理壓力 有自信先吸引而且減肥塑形係以年計的 同時都唔好太在意體重
我最重嘅時候係身形線條最靚嘅時候（有做運動有增肌，肌肉比較重）
我好貪食成日都忍唔到口 到最後放鬆自己
壓力無咁大 瘦得快咗食多咗 第二日做返運動
同自己講瘦得返！

我好明你感受 曾經都為過一個男仔去努力改變自己
不過我係要佢後悔最後都成功咗
化憤怒為力量愛自己 為自己比較緊要！

原來有同路人
明明餐餐叫自己慢慢食 每啖要咬二十秒 但我真係做唔到

我同你經歷一樣 而家睇返以前瘦嘅相 又開始同自己比較 開始返節食同暴食嘅輪迴

點樣扣？今日試過完全唔掂

你減咗幾多啊？我係第一次因為男仔而減肥

自從食左抑鬱症藥之後變到好大食

我係增肌覺得唔夠fit
要靚俾佢睇但唔好去到壓抑嘅地步
其實46 160已經好瘦

你係咪未食前細食？我好大食 食抗抑鬱藥反而會抑制食欲
我見會倒返轉 本身唔大食嘅食藥會大食咗

係，我成日食好少，本身對食物無乜慾望
之前係食乜都得果啲黎
食左好少就飽

食多咗有無令你開心咗？定反而擔心咗

有時返工好大壓力，收工會去食個老麥先返屋企，再食晚飯，表面個人好似抒壓，結果飽到瞓唔到

有少少上癮

其實無乜用，心理作用舒服d，用手指伸到最入，就自然會想嘔

減唔到肥會燥減得好難，要跑一粒鐘個體重先會郁
但無乜野 而家成日搵啲新野食試下

本身有躁鬱症睇公立醫院
呢排做野壓力大又開始暴食
食左成個星期薯片加晚晚飲酒
但無時間去覆診
點算
再食真係肥過豬西

啱啱暴食完嘔唔到
結果食咗d瀉藥等自己屙返出尼
仲要食咗好多

醫生唔肯就下你咩
我食嚟食去都係個兩三隻藥
之後自己停咗

公立醫院就極都係要辦公時間睇症
日日唔係趕住起貨俾腦細就係要開會
睇私家又勁貴，好嘅醫生都last minute book唔倒

唔好自己停藥啊絲
我早幾年就係自己停左藥以為好番
隔左年幾之後忽然間翻發
比停藥前嚴重好多

我唔想再食藥
唔想日日呆呆滯滯

我都好明
食個人轉數慢左好多
好似長期未訓醒咁

如果停藥同減藥有醫生睇住你個情況
會好少少